求洗衣機推薦

上網睇中部 三叔WD80J6410AW/SH

Budget$3xxx
除左上邊依部仲有邊到好

邊部

我見依部乾洗2合一

堅好用 幾錢

依部得6kg